美孚有班學生跪緊

D廢老

條片即刻死左

去呢度有

如果聽到有人鬧佢哋要幫口
通常呢啲撚樣欺善怕惡
只要你鬧佢佢就驚

快啲搵人去幫拖護航！